[地產股趁底吸貨]823 點睇?

好似入得過

底？

咁高你沖入去送錢比大戶洗?

點解依幾日跌左咁多

冇可能啦

今日高位
明日低位

震一震倉

823高增長既時代已經過左
要翻新既場翻新左 要賣既場賣左

又跌多啲。。
儲貨機會!